大家點睇金牛座？

自己好撚多意見，人地比意見扮agger/直接ignore
然後行返自己嗰套

有版你睇

麻麻地金牛座 真心

好撚硬頸 又自大

On9... Stubborn